11.12夜晚 荃灣

尋晚荃灣有幾位手足被捕 有冇人知發生左咩事？

尋晚大家focus喺中大 冇live有影低荃灣
有朋友出左事 要幫！

咩時間
近10點 由大河道楊屋道推過去寶石大廈
2面夾攻加TG
聽聞拉左個